{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 올레길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 ご利用の際に留意すべき点は以下の通りです。 未成年者は法的同意なしの入室と男女同室での宿泊は不可能です。 個人の持ち物の紛失時に責任を負いませんので、大切なものは大切に保管してください。 また、客室内では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されますし、バーベキューを利用する際には指定された場所を利用してください。 午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。 客室は禁煙ですので、テラスや指定された喫煙場所をご利用ください。 什器破損時には弁償が必要で、破損物品の価格は実購入価格を基準とします。 これに注意して使用してください。 退室時には客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。 また、予約者にはバーベキュー場を利用できる特典が提供されます。 バーベキュー場の利用料は4人基準で20,000ウォンで、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "紛失した持ち物について責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "紛失した持ち物については責任を負いませんので、大切なものは保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつまで利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙ですので、テラスや指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合の責任はありますか？",
            "answer": "什器破損時には弁償が必要です。破損物品の価格は実購入価格を基準とします。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "退室時には客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や駐車について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用料は4人基準で20,000ウォンです。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 371
    }
}